(發洩)一直以為男朋友好專一，點知睇到佢wts同人講佢有煩惱就係一腳踏兩船

拍拖兩年，覺得自己都好幸褔。
有個好好既男朋友，好就我同錫我，仲好專一。

除左有時com我塊面大力左少少同好鐘意 奚落我。
p.s佢話係情趣 (雖然我唔鐘意)

但總體我原本都對佢好有信心。

佢前科都有，但唔多，拍拖既頭幾個月有同ex 傾電話同wts,重點仲要cap人地d 相係相簿度，但我又發現左。雖然我ex 有時都會wechat揾我講幾句,但我都無同佢有任何感情交流，都無見面同傾偈。

但最後佢因爲知我唔開心，都unfollow ex ig , Facebook同snapchat。同del埋num。最後都原諒左佢。

前排，都留意到有個女仔同佢好似幾fd咁，但因為都信佢，可能見到佢地wts or點，都會只會串下佢，話佢溝女。
前幾日，無意中㩒入wts,見佢同一個男仔fd既對話，講佢最近有感情煩惱同一腳踏兩船。我其實都未睇清楚就已經比佢搶返。但都睇到啲重點字眼。佢就解釋話係佢個fd既煩惱而唔係佢。

睇到佢咁講，我梗係知佢呃我,當場爆喊啦。而佢好慌張解釋佢以為自己鐘意左第二個，因爲個女仔對佢好同埋陪佢打機，但之後發現係錯覺，佢以為自己鐘意佢，但其實無既。佢只係擔心所以先揾人傾。佢最愛都係我，佢無愛上其他人。

個時心的確涼一涼，但見佢個樣好唔開心，同埋我都信佢人品，最後都原諒左佢。
但心一定仲有條刺。
我會提醒自己我係好愛你，但唔代表我以為都仍然會原諒你。

其實我覺得你好好，好錫我。話最愛係我會娶我。
但其實我都想你可以講多啲sweet嘢，5好只係識得鬧我。雖然個種鬧唔係太過分。
拍拖兩年啦，知道你以前會送生日禮物比你啲前度，又會好錫佢地。而兩年都無送嘢比我，我口講唔介意，其實心入面都好想你會對我好啲，最錫我多啲，而唔係要我打點曬你既生活。雖然我都知你錢唔多，生活環境又唔係咁好。
但我都會支持你。
多謝你容忍我既缺點。

我覺得你會睇到，希望你真係會變得更好。

有時我需要既係你哄，而唔係鬧我。

會打你一把都叫好

特登開新帳

拍拖兩年啦，知道你以前會送生日禮物比你啲前度，又會好錫佢地。而兩年都無送嘢比我，我口講唔介意，其實心入面都好想你會對我好啲

你哩啲女人真係臭雞 講到尾都係嫌佢唔買禮物俾你！唔使錢係你身上！

即用即棄

如果你送舊金比人，而人地送返石比你就唔係甘講。無人係聖母瑪利亞

樓主 唔好再厄自己 面對現實啦 唔好再幫佢搵藉口 我好肯定你男朋友根本唔愛你

利申：過來人

咁係佢心目中你只值一舊石。
你要應該清楚你地既位置唔對等，你地既之間得你自己一廂情願咋！醒下啦 唔好再厄自己。

你見到乞兒會唔會俾$1000 佢？ 唔會呀麻。因為佢唔值！！ 就算要俾，最多一兩蚊 ！ 「同樣你男朋友對你都一樣」